odsunout mateřství na pozdější dobu? Myslím, že mít děti je opravdu dobré pro ženy. A ženy by měli se starat o jejich děti. A ženy když chtěji mít dětí, musí jít na mateřškou dovolenou. Nemám rád babysitting. Děti by měli vyrůst s jejich maminkou. Protože by se měli na učít respektovat rodiče. A mají také silný vztah. Ale, když rodiče použivají babysitting, tak jejich děti jsou zvyklé jenom na babysitting. To není dobré pro výchovu, a nerespektují matku a otce. Babysitting musí být dobrý, když není dlouho dobu. A když má dobré vzdělaní a dítě se ucí nové věci.
